大阪而家咩天氣啊

想問有冇人剛從大阪番黎，大概咩天氣啊？